5/8全港大罷工 之屯門元朗天水圍 大西北篇

屯門篇之Q&A

8月5日屯門區罷工集會Q&A

Q1. 屯門集會地點係屯公定係文娛廣場？
A1. 行動初期曾暫定於屯門公園內集會，但由於響應人數眾多，以及集會亦將同時舉辦放映會，故轉移到較為開揚的屯門文娛廣場進行集會。

Q2. 有不反對通知書未？
A2. 屯門警署已正式收到8月5號屯門罷工集會不反對通知書的申請，更多詳情將有待確認。

Q3. 屯門集會乜唔係1點開始咩？
A3. 是次全港三罷，七區開花活動，由各區熱心網民分別策劃，故各區細節均有所不同。屯門區舉行時間為下午3點正，直至晚上10點。

當日基本流程

TG群組：
TG Channel:

Push

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 遍地開花 各自爬山

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會 中環遮打花園
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

大西北牛全面進場

推

驚唔驚被黑社會伏？ 想帶架生又驚被人捉藏有攻擊性武器

push

[ 8月5大罷工 ] Template 已出！一人一信炸爆 各大集團 電郵 Fb IG, 迫令佢地表態容許員工罷工！！

對抗白色恐怖！！！

炸爆大集團email同埋facebook page!!!!!!
(英文template係最底)

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

炸爆大集團facebook page comment 或者入去揾佢email address直接send：

MTR

九巴

大貓

牛奶公司

國泰

香港航空

IT

惠康

連卡佛fb

連卡佛ig

美心

幸福醫藥

百佳

LV

M記

KFC

雀巢

香格里拉

維他

K11

Gucci

Email template:

Subject

Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content

Dear Management of ____,

We are a group of concerned Hong Kong citizens writing to inquire about the upcoming strike. According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

We appreciate your response by 8PM today (2 August 2019).

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

帶枝行山棍，可以係集會完行上菠蘿山睇日落

大西北和牛全面進場

多謝文宣組

近兩個月你地真係付出左好多

大西北啲poster 好靚
#8.5 我要罷工

（天文撚）召喚一眾laser兵

電筒發燒友都可以入黎一齊交流

西北牛

其實住得屯元天應該都無理由會唔知道屯市係邊

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

8月5罷工

日落耀眼
帶長遮遮太陽

沙田柚咁高質一吹雞一呼百應，我地屯門牛點可以輸俾佢地架

大西北

推爆佢

5/8見！

到時見！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

買支可樂飲下輕鬆下無事既
記得玻璃樽可按反俾便利店

罷工

光復香港，時代革命

最緊要帶皮帶，咁多人，如果褲太鬆甩褲既就有傷風化

Live: 「85全港三罷 七區開花」記者會

Pish

真心皮帶好用

話比人知大西北鄉下仔女係幾咁團結
全面騎牛進場

大西北全面進場

光復香港
時代革命

九東撚表示會搭西鐵入黎參加 咪塞鳩我

唔去黃大仙?

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

朝早先幫大西北牛牛罷工先

朝早先幫返工牛罷工 你知架啦 西鐵一塞 好慘架嘛

推啊屌

tg班手足都住新西 諗住一齊屯門

大西牛到時見

成個大西北百幾萬人 同我塞撚爆屯門

星期一見

屯元天搞緊8月5大西北不合作運動，110萬人無得坐西鐵就大件事

北區大埔沙田手足唔好係大圍/九龍塘火車站唔小心跌野，3區人口120萬，無得坐火車出黎就大獲

[遍地開花］8月5朝早7點15元朗西鐵站要屯元天人！！

Tg group:

到時見
#我係香港人
#我會罷工

相信各位屯元天手足3點集會前朝頭早都有其他野可以做

直接癱瘓西鐵有用d

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

是咪重未有不反對通知書？

【新手】【文宣】8月5日罷工，你，還要默不作聲?

pish

早一晚入定屯門囉，一係天未光出

唔塞條屯公好難罷工

Living plaza有網球拍 賣50幾咋 可以買個去公園搓吓波

岩岩先知改左，推

推！！

85罷工

聽fd 講屯門文娛廣場裝修緊，邊企度咁多人？！

屯政都幾好地方 夠空曠

推啊

.

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日全港罷工
#七區集會
#直至政府跪低

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投

不反已出

照文娛廣場見，一定迫撚爆埋屯政同法院嗰邊

人行屯公同大䌫

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場
已有不反對通知書已有不反對通知書已有不反對通知書已有不反對通知書已有不反對通知書已有不反對通知書

某銀行同事罷工將會出席

聽日見

以下係幫民團宣傳:

守護屯門 守護我家
8 5 大罷工屯門編

8月4日急開收物資站!!!
時間：6-10PM
地點：河田站
新界西小朋友8月5急需
🚨物資站收以下物資🚨

以重要性排行:

最最最急需
！義工！多名！
！對講機！
！激光//強光電筒！

前線用品
- 豬嘴，濾咀大量
- 口罩 R95最好
- 泳鏡/眼罩
- 頭盔
- 冰袖
- 面罩
- 遮
- 行山棍
- 索帶
- 運動護具(電單車護手、護腳、護PAD)

急救用品:
-大紗布
-繃帶
-大防水膠布
-生理鹽水(一包包) ！大量！
- ice pack

救火用品：
-鑊蓋
-不鏽鋼碟

盡量唔好捐食物同埋飲料
好難拎到比發惡夢既小朋友嫁

-----------我係分隔線----------

另外連儂牆亦雙線進行中
1900 開始有物資站
地點：河田站

暑期親子樂連儂
時間：2100
集合地點：河田站(歡迎提早到場)

需要物資
文宣 文宣 文宣
紙皮(大量)
噴膠(超大量)
白膠漿(工業用個d最好，都係要大量)
Memo
筆 marker
鉸剪
膠筒
行李箱Or 手推車
油掃

以上由熱心街坊朋友所舉辦 歡迎支持

push!